Global Times: 中國解放軍-在香港主辦 “槍之皇者”大賽

摺被之王者咋？

鬥快掃澳洲奶粉

底下好多印度人走出嚟串
印度人跟得好貼

解放軍撞山死 演練「突擊香港」 軍機撞山11人死

以為下面會好多五毛打飛機
點知見到印度Twitter手足戰鬥力好強

黃色

印度人直情追住環時黎打

完全無5毛水軍既comments